美國出現 “黑色經濟圈”

黃色? 藍色?

黑色?
大家幫襯黑人生意

佢地一路都有架啦

其實白人都唔係咁歧視佢地, 只係小部份
同香港黃藍永遠對立差好遠

其實咁樣真係一個相對有效改善黑人面對嘅困境

班美國狗閪偽人咁撚有錢，都唔去黑人社區搞社企，請社區入面嘅黑人做嘢，幫佢哋就對。

淨係識呢個時候嚟攞光環，真係好狗好虛偽

之前唔係已經請哂黑人咩？
點再細分？
要100%黑人

認同

鬥黑

黑人自己都有分
正統黑人
非洲黑人
歐洲黑人
南亞黑人
拉丁黑人
同埋力架

南亞黑人係乜嘢嚟㗎

諗起Green book套戲

Reddit 都有好多呢D post
個個都係呢間黑人開好正又乜乜乜
平時又唔去

ust南亞仔

soul food

幫到黑人改善生活都係好嘅，家陣黑人問題感覺係因為佢哋長期貧窮搞到犯罪率高

黑人店一樣畀人打劫

幾時鬥黑

黑人會唔會請白人黃種人打工
定優先自己友

文匯大公: 黑色經濟圈經濟圈可能觸及法律

荷里活撚樣